+++
categories = ["news"]
date = "2018-03-30T12:27:56+07:00"
description = "Saatnya sebuah peluang bisnis yg bisa disebut “sexy” bertajuk FinTech menjadi bagian dalam membentuk dan menstimulus generasi muda kita untuk lebih berperan."
featured = []
thumbnail = "/images/peranan-digital-marketing.png"
slug = ""
tags = ["paytren"]
title = "MENKOMINFO & UNISSULA Menggagas Seminar Technopreneurship"

+++
Saatnya sebuah peluang bisnis yg bisa disebut “sexy” bertajuk FinTech menjadi bagian dalam membentuk dan menstimulus generasi muda kita untuk lebih berperan.

PayTren untuk DIGITALNATION berunderline Fintech Goes To Campus hari ini dapat terselenggara dengan ijin Allah SWT.

Ajang ini digagas oleh MENKOMINFO melalui UNISSULA pada seminar Technopreneurship “Membentuk Generasi Muda Yang Unggul Dalam Menciptakan Bisnis Syariah Berbasis Teknologi”

Founder & CEO PayTren Hari Prabowo memaparkan :

PERANAN DIGITAL MARKETING DALAM STRATEGI PEMASARAN FINTECH SYARIAH pada kesempatan kali ini

Semarang, 23 Sept 2017